曾經有一段真摯既感情放係眼前

結果唔識珍惜 還是失去了 最後孤毒終老
奉勸各位珍惜眼前人 把握機會
祝各位有情人終成眷屬 無情人終需乞食

一年一度聖誕叫春期又到了 趁早搵人埋單

聖誕叫春期

搞男人應該好快拍到拖

gym room 啲大隻仔